唔知今年仲會唔會有人選su呢

做得su最基本預咗俾人起底 恐嚇
無俾人打已經算好彩

仲要俾狗拉
以前FF下做學生會好威 依家諗到就淆底